魯爾七號

有無人記得佢？

皇馬果個?

高登嗰個

佢係幾好波

好掛住佢